/* 
  Localizable.strings
  iKeybox

  Created by Tianhu Yang on 6/12/12.
  Copyright (c) 2012 __MyCompanyName__. All rights reserved.
*/
"Verify incorrect" = "验证失败";
"Signin incorrect" = "登陆失败";
"Warning" ="温馨提示";
"CreateWarning"="创建新帐号将删除现有帐号和所有相关密码，请选择是否继续？";
"YES" = "是";
"NO" = "否";
"Sign in" = "登陆";
"Create an account" = "创建新账户";
"Change your account" = "修改现有帐户";
"Congratulations" = "恭喜";
"Confirm" = "确认";
"AccountCreated" = "帐户信息创建成功！请牢记用户名和密码，并不要告诉任何人！";
"AccountChanged" = "帐户信息修改成功！请牢记用户名和密码，并不要告诉任何人！";
"keysnomatch" = "两次输入密码不匹配";
"Valid" = "有效";
"List" = "密码";
"deleteconfirm" = "您确定删除吗?";
"Cancel" = "取消";
"OK" = "确定";
"selectitem"="请选择一个条目";
"touchdisplay"="点击密码框显示密码";
"No selection" = "未选择条目";
"Created sucessfully"= "创建成功";
"Create failed" = "创建失败";
"Saved sucessfully" = "保存成功";
"Save failed" = "保存失败";
"Create" = "创建";
"Edit" = "编辑";
"View" = "查看";
"Notempty" = "\"显示名称\"项不能为空";

"over2chars" = "至少需要2个字符";
"over8chars" = "至少需要8个字符";
"needletters" = "需要包含字母";
"needdigitals" = "需要包含数字";
"needothers" = "需要包含其他字符";
"Invalid key format" = "无效的密码格式";

"sessionleft" = "会话将于";
"sessionright" = "秒后过期 ...\n点击屏幕或者按任意键取消.";